# Проект на Django: сайт для размещения заказов в ресторан 
Сначала администратором в админ-панели создаются все блюда по категориям.

На главной странице для пользователей реализован аудио-плеер и онлайн-чат. Там же пользователь выбирает блюда и добавляет их в корзину, где он может ввести промо-код на скидку (название и % определяются в админ-панели). Далее заполняются личные данные, пользователь перенаправляется на Paypal SandBox, авторизуется, оплачивает виртуальными деньгами и возвращается на сайт ресторана. После успешной оплаты в фоновом режиме отправляется Email посредством celery. Все заказы отражаются в админ-панели, там же имеется возможность экспортировать заказ в формат CSV и скачать файл(для хранения данных о клиентах, фильтрации данных и т.д.), и в формат PDF.

**Используемые технологии:** 

* django
* celery 
* rabbitMQ в качестве брокера сообщений
* интеграция Paypal (Paypal SandBox - среда для осуществления тестовых переводов) 
* bootstrap
* отправка Email с прикрепленным файлом PDF
* экспорт заказов в формат CSV, PDF
* ngrok (сервис, позволяющий прокинуть локальный сервер на сервера ngrok, сделать сайт видимым в интернете и в следствие получать IPN сообщения от Paypal)
* cinsopa (сервис для установки аудио-плеера) 
* comet-server (для реализации чата на главной странице)
* виртуальное окружение virtualenv

**Используемые библиотеки:** 

* pillow (для удобной загрузки изображений в админ-панеле) 
* flower (интерфейс для celery)
* django-paypal
* WeasyPrint (создание файла PDF)

![2017-06-07_045942.jpg](https://bitbucket.org/repo/644x6xX/images/2055565416-2017-06-07_045942.jpg)

![2017-06-07_050445.jpg](https://bitbucket.org/repo/644x6xX/images/4092911716-2017-06-07_050445.jpg)

![2017-06-07_050737.jpg](https://bitbucket.org/repo/644x6xX/images/2978954519-2017-06-07_050737.jpg)

![2017-06-07_050821.jpg](https://bitbucket.org/repo/644x6xX/images/2267769081-2017-06-07_050821.jpg)

![2017-06-07_050957.jpg](https://bitbucket.org/repo/644x6xX/images/535539026-2017-06-07_050957.jpg)

![2017-06-07_051038.jpg](https://bitbucket.org/repo/644x6xX/images/994962673-2017-06-07_051038.jpg)

![2017-06-07_051505.jpg](https://bitbucket.org/repo/644x6xX/images/3951388086-2017-06-07_051505.jpg)

![2017-06-07_052929.jpg](https://bitbucket.org/repo/644x6xX/images/2776013377-2017-06-07_052929.jpg)